人是同情弱者，憎恨暴者。

勇武與暴徒只是一線之差，上左頭個d希望認真諗諗，急唔黎，係要長期抗爭，消耗換妥協，唔係去破壞，講完。

唔岩聽隨便負皮。